我做左gym bulk 完後, d fd話我高左

我本身米7
60kg 都冇

咁我就做gym bulk 左成年
Bulk 左15kg
依家7x kg
D fd 話我高左
就算我堅稱我冇高到
但我fd 話依家睇落高左
似175cm
好神奇

Gel左頭

認真
原來做gym 大隻左後
會高d

可能以前寒背, 做完gym企直左

師兄 同你個case一樣
170cm 59KG (6月)
Bulk左半年
依家 67KG

但有時好飽都要呑
堅辛苦

但俾人覺得高左
真係好神奇

因為背肌成組有力咗，拉返直個人，視覺會差好遠

所以矮仔做下gym都有好處
睇落高返幾cm

最多咪 0.5 CM

你d fd都幾識安慰人

操左兩年 本來都178 呢家都181

我估引體上升幾關事

大佬去開邊度做gym

康文

好撚多人